{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad ning ma armastan s√º√ºa maap√§hkleid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi toidu √ºlesv√µtmiseks."},{"text":"Saan kasutada oma pagasiruumi snorgeldajana."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Mina √ºtlen \"Moo\" ja annan piima. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan talus."},{"text":"Minu piim on sulle hea."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja laigud. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µige pikem imetaja."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"S√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Kes ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"Minu triibud aitavad mul maskeerida."},{"text":"Olen Aafrikast."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Elan ookeanis ja mul on kaheksa k√§tt. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen selgrootu."},{"text":"Ma v√µin v√§rvi muuta maskeeringuks."},{"text":"Pritsin tinti, kui kardan."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Vadistan, kui k√µnnin ja armastan ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan k√ºlmades kohtades."},{"text":"S√∂√∂n kala."},{"text":"Olen mustvalge."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":false},{"label":"Penguin","isCorrect":true},{"label":"Luik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on kott ja h√ºppan ringi. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen Austraaliast."},{"text":"Kannan oma last kotis."},{"text":"Mul on v√§ga tugevad jalad."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mina sisistan ja liuglen maas, m√µned on m√ºrgised. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen roomaja."},{"text":"Valasin oma naha."},{"text":"S√∂√∂n v√§ikseid loomi."}],"options":[{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma v√µin lennata, aga ma ei ole lind, ma tulen √∂√∂sel v√§lja. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja."},{"text":"V√µin s√º√ºa putukaid v√µi puuvilju."},{"text":"Ma magan tagurpidi."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"nahkhiir","isCorrect":true},{"label":"√ñ√∂kull","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on kest seljas ja liigun v√§ga aeglaselt. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen roomaja."},{"text":"S√∂√∂n taimi."},{"text":"Suudan pea oma kesta t√µmmata."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm ega lumi. Olen valge ja kohev ning lapsed armastavad minuga m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è h√µljun taevas."},{"text":"Ô∏è Olen k√ºlmunud vesi."},{"text":"Sa v√µid minuga lumememme ehitada."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Tulen peale vihma ja olen tehtud paljudest v√§rvidest. Sa n√§ed mind taevas, aga ainult siis, kui sul on vedanud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"Ma paistan, kui p√§ike paistab l√§bi vihma."},{"text":"Ma olen kaar taevas."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Mul on palav ja ma tulen p√§eva jooksul v√§lja. Taimed vajavad, et ma kasvaks ja inimesed kannaksid p√§ikeseprille, kui ma √ºmber olen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga kuum."},{"text":"‚òÄÔ∏è Annan valgust Maale."},{"text":"Sa vajad minu eest kaitset."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen tuuline torm, mis keerutab ringi ja ringi. Mul on silm, aga ma ei n√§e. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√µimas torm."},{"text":"Ô∏è P√∂√∂rdun v√§ga kiiresti."},{"text":"J√§√§ sisse, kui tulen."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":true},{"label":"Vihmahoog","isCorrect":false},{"label":"Blizzard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen m√§rg ja langen taevast. Ilma minuta ei suuda taimed ja loomad ellu j√§√§da. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma tulen."},{"text":"Taimed joovad mind."},{"text":"T√§idan j√µgesid ja j√§rvi."}],"options":[{"label":"Dew","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen pilv, mis puudutab maad. Ma v√µin selle raskeks teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen nagu madalalaubaline pilv."},{"text":"Sa pead minus hoolega s√µitma."},{"text":"Ma muudan asjad salap√§raseks."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen vali m√ºra, mis tuleb v√§lguga. Mida kaugemal ma olen, seda kauem l√§heb aega, et mind kuulda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind p√µhjustavad elektrilised t√ºhjendused."},{"text":"Ô∏è Tulen tihti √§ikesega."},{"text":"Sa kuuled mind p√§rast v√§lgu n√§gemist."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Maav√§rin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Ma olen k√ºlmunud vihmapiisad, mis taevast langevad. Ma v√µin olla v√§ike v√µi suur ja m√µnikord v√µivad nad haiget teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen j√§√§st tehtud."},{"text":"Nad v√µivad n√µelata, kui nad sind l√∂√∂vad."},{"text":"Ô∏è Moodustan tavaliselt √§ikese ajal."}],"options":[{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Ma olen pikk periood v√§ga v√§hese vihmaga. Taimed ja loomad kannatavad, kui ma kaua vastu pean. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Maa muutub minu ajal v√§ga kuivaks."},{"text":"‚ñ´ Metsatulekahjud on t√µen√§olisemad."},{"text":"Veest j√§√§b v√§heks."}],"options":[{"label":"P√µud","isCorrect":true},{"label":"√úleujutus","isCorrect":false},{"label":"Monsoon","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Ma olen tohutu torm, mis moodustub sooja ookeanivee kohal. Mul on tugev tuul ja tugev vihm. Mida ma ka nime all tunnen?","hints":[{"text":"Olen troopilise ts√ºkloni t√º√ºp."},{"text":"Minu nimi s√µltub sellest, kuhu ma maailmas moodustan."},{"text":"Mul on p√ºsinud tuul v√§hemalt 74 miili tunnis."}],"options":[{"label":"Blizzard","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Monsoon","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}}]}